如果可以比你做現實周星馳咁多戲入面咁多角色 你會揀邊個

其實大部分戲入面佢都有經驗過低潮時候。真係要揀 我想做王百萬 有張敏屌

韋小寶

九世惡人
唔好比我再做人

有鮑姐仲要張敏？

王百萬係屌梅姐....

正路都講緊假果個既

無鮑姐 不了

正常人既正路就係既...
你既所謂正路就...

賭性